團聚煲底，不必驚怕，口罩通通脫下，慶賀新生這地方，與你相擁：【反送中原創】「孵化」

曲、詞：任姓男子

曾共你 二百幾萬人 一同上街
仍沒法 逆轉當權的曲 解
拿著傘 用抗爭換來 槍林雨彈
燃盡我 未怕迫害磨滅

未分化 不篤灰 核彈也 不割席
各本起 良心去 爬山

讓這雞蛋 撞向了石牆
讓這聲音 永不退讓
容讓我作 犧牲的羔羊
無懼惡政 掀開真相

望這子彈 射向我面龐
就算畫面 瞬間暗淡
憑著你我 心中的光芒
凝望遠處再次奔往

面對威迫 未抹去善良
讓那虛假 瞬間畏懼
然後一天 擊倒這高牆
重遇你我 這天終於

團聚煲底 不必驚怕 口罩通通脫下
慶賀新生這地方
與你相擁
- - - - - - - - - - - - - - - -
呢首歌我由雨傘作好左Chorus，到呢個禮拜先拎番出黎作埋佢，實在愧對大家。
盡左力作，希望大家有共鳴，能夠鼓勵到每一位手足，堅持落去！
如果睇得動漫多，你會知道，歌既力量可以勁過核彈！所謂各自爬山，希望呢條戰線有得推。
非常歡迎大家拎首歌重編/重唱/重填 (話哂呢個只係盡力粗製版..)，Chord可以問我拎，只要幫到我地贏到，點都得！
P牌求幫推
光復香港，時代革命！

快過呂麗

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

呂麗乳搖 慢過我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

P牌求推

推